其實羽絨背心既定位係乜野

一路都唔明 著左冇袖又唔保暖

nick...

飲食業、搬貨工人、、、

用layer 嘅著衫方法去發揮作用，羽絨內著薄一點，反而可以焗到多些體温發出嘅暖空氣。然後羽絨外而著件「畫」毛大衣，入室內或室外時就ok晒了。

羽絨外*面

月經

防彈